保育大自然義工or 組團沙灘/上山執垃圾

有冇人知道邊個團體可以以個人名義參加呢類活動 睇過Coastal watch冇招募咩義工 WWF個啲招攬團體義工多
唔係咁歧視毒撚啊 冇工返想做啲有意義既野啫大佬 或者你地有冇興趣一齊報名呢？

我都想join 唔洗入會果d即興義工 lm

有興趣留名

LM

留名

其實自己開個gp組團執垃圾都得呀
不過好多人入完都唔出聲

沙灘執垃圾可以search The First Penguins試下，唔洗入會，搞手係兩公婆，女嘅日本人嚟。基本上每個月都有一次活動

跟我去清潔貓房同洗狗屋

呢個有興趣喎😛

好辛苦架喎
有曱甴同超臭

滅班垃圾強全家不知幾爽

係咪有興趣
我怕曱甴怕到唔敢清潔

咁算，我超驚曱甴

Exact7ly
唔知佢地想點
去唔去都講聲啊
所以我唔想自己開gp就係咁...

我本身已做開狗場義工

開谷我入

黎緊27號有wo 有冇人去